一句到尾，聽日（4/11）罷唔罷工？

正 罷
負 唔罷

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

推

屌你老母香港人真係垃圾
罷工post都可以冇人推冇人提
仲話學人搞革命
收皮啦 返少日工都驚

罷一日有撚用咩，自損一日人工損敵0